慢鏡發現何妖被插2大疑點

慢鏡發現何妖被插2大疑點，1.留意畫面左邊白背心係刀手打開袋時出現準備動作，出刀後佢係第一個有反應；2.刀手以極速刺向何妖胸口前就停左，等何妖做擋格動作，留意係刀停左何妖先做到反應，冇超慢鏡係知睇唔到把刀停左。只要睇番正常速度播放就知出手咁快，距離咁近，又咁突然係擋唔到。

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

改名都冇用了 傻閪

即係點呀？依家係5毛嗰啲，後面會有個（五毛）

好似同一個人，一早block 撚左佢

考眼力遊戲

唔洗再疑點 大公報已經幫左佢一把

佢嘅事冇人想知
who care

我唔明把刀好似插極插唔入去咁

WFC